唔好再理張超雄了 我地目標係5大訴求呀！721維園有場地！

就唔批不反對通知書 我地都可以百萬人踢波

721維園見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推

我係p牌 好多人唔會睇 麻煩你幫幫手 話比大家知 維協比左場地香港人！🙏

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

推，現場見到打鳩張超雄就算，討論返721行動

我地唔好被5毛亂帶風向 認清目標 721維園見